%  © Yves Ouvrard (Collatinus), 2010
% =======================================================================
%   This file is part of Felix 34.

%   Felix 34 is free software: you can redistribute it and/or modify
%   it under the terms of the GNU General Public License as published by
%   the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
%   (at your option) any later version.

%   Felix 34 is distributed in the hope that it will be useful,
%   but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
%   MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
%   GNU General Public License for more details.

%   You should have received a copy of the GNU General Public License
%   along with Felix 34.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.

% =======================================================================
%/
% À compiler avec xelatex
\documentclass[12pt]{article}
\XeTeXdefaultencoding utf-8
\usepackage{fontspec}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{geometry}
\usepackage[frenchb]{babel}
\geometry{a4paper, left=1in, right=1in, top=1in, bottom=1in}
\setmainfont[Mapping=tex-text,Ligatures={Rare,Historical,Contextual},Numbers=OldStyle]{Linux Libertine O}
\begin{document}
\begin{center}
\Huge{Felix 34}
\end{center}

Voir en fin de page la licence et les conditions d'utilisation.

Pour chercher un mot, taper m : la ligne de saisie
apparaît.  Saisir le mot et valider pour ouvrir le
Gaffiot à la bonne page. 
Au lieu de taper un mot, on peut taper

\begin{itemize}
\item /exeo pour quitter ; 
\item /aux pour avoir de l'aide ; 
\item /felix pour connaître l'auteur et la licence du logiciel ; 
\item ↑ et ↓ pour naviguer dans l'historique des requêtes. 
\end{itemize} 

Après avoir cliqué dans la page du Gaffiot affichée, on
peut se servir du clavier pour modifier l'affichage et
tourner les pages :

\begin{itemize}
\item pour quitter : q ;
\item Pour avoir de l'aide : ? ;
\item pour chercher un mot : m ;
\item page suivante : s ;
\item page précédente : p ;
\item plus gros : i ou + ou Ctrl-roulette ;
\item plus petit : o ou -  ou Ctrl-roulette ;
\item pleine largeur : y ;
\item pleine hauteur : t ;
\item pour déplacer la page : déplacer la souris bouton gauche enfoncé, 
  ou utiliser les flèches ;
\item plus bas dans la page : j ou flèche bas ;
\item plus haut dans la page : k ou flèche haut ;
\item plus à droite : l ou flèche droite ;
\item plus à gauche : h ou flèche gauche ;
\item un écran plus bas : espace ou page bas;
\item un écran plus haut : retour arrière ou page haut;
\item haut de page : f ;
\item bas de page : g.
\end{itemize} 

Ce logiciel est placé sous la licence GPL 3.
Félix Gaffiot étant mort en 1937, la première édition
de son dictionnaire est tombée dans le domaine public.

Cette page d'aide a été ajoutée aux données.
\end{document}
